{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "테이크웨이브"
    },
    "text": "テイクウェーブは広橋源泉湖公園の近くに位置するカフェで、広橋SKビューレイクタワーに位置しています。 駐車は建物地下2階の駐車場が利用でき便利です。 2階に上がるためには建物の中央のエスカレーターを利用すればいいですし、廊下の端にあるカフェに行くと広く開放的な空間に注目することができます。 テラスに位置するパラソル席は人気のある座席で、湖が見える景色を楽しむことができます。 メニューは様々なコーヒーや飲み物、デザート、ブランチメニューが楽しめます。 アメリカーノ、エスプレッソ、フラットホワイトのようなコーヒーメニューがあり、ラテ、ハーブティー、エイドなど様々な飲み物もお選びいただけます。 フィナンシェクロッフル、パウンドケーキのようなデザートメニューも気に入ります。 軽食をご希望の場合は、テブサンドイッチセットかジャンボンパニーニセットをお選びいただけます。 また、手作りグラノーラはテイクウェーブのシグネチャーメニューで、店舗やインターネットで購入できます。 しかし、ペット連れではカフェを訪れることはできないことを覚えておく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "テイクウェーブはどこに位置していますか？",
            "answer": "テイクウェーブは広橋源泉湖公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "テイクウェーブの駐車場は広橋SKビューレイクタワーの地下2階にあります。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブへの2階への上がり方は？",
            "answer": "テイクウェーブへ2階に上がるためには、建物の中央にあるエスカレーターを利用すればいいです。"
        },
        {
            "question": "テラス席に座ることはできますか？",
            "answer": "はい、テイクウェーブのテラスにはパラソル席があります。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "テイクウェーブでは様々なコーヒーや飲み物、デザート、ブランチメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブのコーヒーメニューには何がありますか？",
            "answer": "テイクウェーブのコーヒーメニューにはアメリカーノ、エスプレッソ、フラットホワイトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブのデザートメニューには何がありますか？",
            "answer": "テイクウェーブのデザートメニューにはフィナンシェクロッフルやパウンドケーキなどがあります。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブで軽食を食べることはできますか？",
            "answer": "はい、テイクウェーブではテブサンドイッチセットやジャンボンパニーニセットなどの軽食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テイクウェーブのシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "テイクウェーブのシグネチャーメニューは手作りグラノーラです。店舗やインターネットで購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてテイクウェーブに行くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れてテイクウェーブを訪れることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 462
    }
}